中大生研大數據程式 估球賽勝負命中率高達67%

不少球迷在一些焦點球賽前都喜歡對球賽賽果作預測，以對賽兩隊誰勝誰負為談資。
中大兩名碩士研究生參加一項以大數據為主題的比賽，成功研發一個估算球賽賽果的程式，分析不同場次中對賽隊伍、以至隊內球員的技術數據。經過一個賽季的驗證，程式準確度高達67%。團隊亦憑這程式獲得比賽的學生組冠軍。

賭波PLAN 實有生意

繼小賭怡情
第三個李嘉誠要出現了

長買曼城 拜仁 巴塞

呢球波, 一係入一係唔入

命中率50%

賠率幾多

係估比分有67%準就勁

屌 高一係入一係唔入少少 都可以當新聞

長買曼城贏 命中率有85%

亞洲盤有咁高就叻啦

1.3幾長買中都輸啦

唔通你聽日死定唔死都係50%?